乜嘢叫做核爆都唔割？你地連黑警都不如

出咗去嘅手足返黎見到真係會灰到爆
打生打死
又食煙又食彈
仲有痴線佬斬人

當初個個話核爆都唔割
你地個個就喺到開割蓆post

仲話要黑警死全家？ 而家裝修一下你地都割到咁 如果出麻包袋你地一定光速割蓆啦

林鄭同黑警成功了 大家準備被清算啦

聽日一撚定要夜晚18區開花

冇人話割 等10日會死？